何妖先傷市民, 最終必推前線警去死, 收拾黑局, 自己背後發財和閃開

發緊夢